比警察拉返去盤問時會有咩情況出現?

好客氣?
無啦啦有其他人同你講野套料?
你講佢寫又得唔得?

我無野講

問:好客氣?
答:

問:無啦啦有其他人同你講野套料?
答: 法律上，同任何人講嘅嘢都會構成「招認」，包括放番你之後開直播9up ，講緊你阿，吳文遠

問:你講佢寫又得唔得?
答: 當然得，特別要小心佢哋落三世書。即係一啲你個人，家庭資料。小至學校都會問。